死肥婆坐巴士應該要比兩個位既錢

一坐落黎，霸左成個半位
你肥都唔緊要，我唔怪你
但唔該你，明知自己肥就唔好係到郁身郁勢
一陣又開個袋揾野，一個陣又搞下個身，一陣又r下個鼻
一陣又橋手，一陣又放返低對手
郁黎郁去，你知唔知你個肥手臂撞撚到我阿？
咁撚大個人係咪連坐好都唔識阿？
我唔想比你啲發臭既肥膏掂到阿

強烈要求死肥婆坐車要比兩個位既錢

成架車慢撚晒
應該比埋我嗰份

排骨仔可以俾半價？

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
食少一塊豬皮又黎投訴
肥婆放臭屁直頭 臭瓜D細佬
佢急屎 爆爛皇室堡
臭味到灣仔 仍聞得到
毒屁 腸肚中狂製造

比半價 留返美極坐淨個半個位你坐